何輝都係連登仔？

啱啱係now講香港既濕凍好撚凍

波台全部都無now？

樓主好慘 個po開咗咁耐都係得自己一個推

好想比正皮